# Korean translation for gui-ufw
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the gui-ufw package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gui-ufw\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-03 10:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-02 19:40+0000\n"
"Last-Translator: Costales <costales.marcos@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-06-09 08:01+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 15376)\n"

#: view/guiGufw.py:137
msgid "To"
msgstr "목적 주소"

#: view/guiGufw.py:141
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: view/guiGufw.py:145
msgid "From"
msgstr "출발 주소"

#: view/guiGufw.py:156
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

#: view/guiGufw.py:159
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: view/guiGufw.py:162
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: view/guiGufw.py:165
msgid "Application"
msgstr "프로그램"

#: view/guiGufw.py:445
msgid "Select rule(s)"
msgstr "규칙을 선택하세요"

#: view/guiGufw.py:460
msgid "Removing rules..."
msgstr "규칙을 제거하는 중..."

#: view/guiGufw.py:488
msgid "Rule(s) removed"
msgstr "규칙 제거했음"

#: view/guiGufw.py:490 view/guiGufw.py:567 view/guiGufw.py:605
#: view/guiGufw.py:670 view/guiGufw.py:731
msgid "Error performing operation"
msgstr "작업 수행 중 오류 발생"

#: view/guiGufw.py:565 view/guiGufw.py:603 view/guiGufw.py:668
#: view/guiGufw.py:729
msgid "Rule added"
msgstr "규칙 추가했음"

#: view/guiGufw.py:658
msgid "Error: Insert a port number"
msgstr "오류: 포트 번호를 입력해 주십시오"

#: view/guiGufw.py:662 view/guiGufw.py:720 view/guiGufw.py:724
msgid "Error: Range ports only with tcp or udp protocol"
msgstr "오류: 포트 범위는 TCP나 UDP 프로토콜에서만 가능합니다"

#: view/guiGufw.py:716
msgid "Error: Fields filled out incorrectly"
msgstr "오류: 올바르게 입력해 주십시오"

#: view/guiGufw.py:810
msgid "Wrong identification"
msgstr "잘못된 식별자"

#: view/guiGufw.py:936
msgid "Enabled firewall"
msgstr "방화벽 켜짐"

#: view/guiGufw.py:941
msgid "Disabled firewall"
msgstr "방화벽 꺼짐"

#: view/guiGufw.py:955
msgid "Deny all INCOMING traffic"
msgstr "들어오는 트래픽 모두 차단"

#: view/guiGufw.py:959
msgid "Reject all INCOMING traffic"
msgstr "들어오는 트래픽 모두 거부"

#: view/guiGufw.py:963
msgid "Allow all INCOMING traffic"
msgstr "들어오는 트래픽 모두 허가"

#: view/guiGufw.py:977
msgid "Deny all OUTGOING traffic"
msgstr "나가는 트래픽 모두 차단"

#: view/guiGufw.py:981
msgid "Reject all OUTGOING traffic"
msgstr "나가는 트래픽 모두 거부"

#: view/guiGufw.py:985
msgid "Allow all OUTGOING traffic"
msgstr "나가는 트래픽 모두 허가"

#: view/guiGufw.py:1031
msgid ""
"© 2008-2012 The Gufw Project\n"
"Shield logo © 2007 Michael Spiegel"
msgstr ""

#: view/guiGufw.py:1032
msgid "Graphical user interface for ufw"
msgstr "ufw의 그래픽 사용자 인터페이스"

#: view/guiGufw.py:1035
msgid ""
"Lead developer:\n"
"Marcos Alvarez Costales https://launchpad.net/~costales\n"
"\n"
"Developers (in alphabetical order):\n"
"David Planella https://launchpad.net/~dpm\n"
"Emilio López https://launchpad.net/~turl\n"
"Giacomo Picchiarelli https://launchpad.net/~gpicchiarelli\n"
"Jeremy Bicha https://launchpad.net/~jbicha\n"
"Raúl Soriano https://launchpad.net/~gatoloko\n"
"Rogério Vicente https://launchpad.net/~rogeriopvl\n"
"Rubén Megido https://launchpad.net/~runoo\n"
"Vadim Peretokin https://launchpad.net/~vperetokin\n"
"\n"
"Contributors:\n"
"Cedrick Hannier https://launchpad.net/~cedynamix\n"
"\n"
"MOTU\n"
"Devid Antonio Filoni https://launchpad.net/~d.filoni"
msgstr ""

#: view/guiGufw.py:1053
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Costales https://launchpad.net/~costales\n"
"  Seonghun Lim https://launchpad.net/~wariua"

#: view/guiGufw.py:1054
msgid "Shield logo by myke http://michael.spiegel1.at/"
msgstr ""

#: view/guiGufw.py:1092
msgid "Reloaded ufw rules"
msgstr "ufw 규칙들을 다시 올렸음"

#: view/guiGufw.py:1099
msgid "This will remove all rules and disable the firewall!"
msgstr "모든 규칙을 지우고 방화벽을 끄게 됩니다!"

#: view/guiGufw.py:1100
msgid "Do you want to continue?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

#: view/guiGufw.py:1101
msgid "Reset Firewall"
msgstr "방화벽 초기화"

#: view/guiGufw.py:1110
msgid "Removed rules and reset firewall!"
msgstr "규칙들을 제거하고 방화벽을 초기화 했습니다!"

#: view/guiGufw.py:1169 view/guiGufw.py:1171
msgid " on "
msgstr " on "

#: view/guiGufw.py:1201 ui/main.glade:71
msgid "Firewall"
msgstr "방화벽"

#: ui/add.glade:12
msgid "Firewall: Add Rule"
msgstr "방화벽: 규칙 추가"

#: ui/add.glade:28
msgid "Show extended actions"
msgstr "자세한 동작 방식 보이기"

#: ui/add.glade:130 ui/add.glade:131 ui/add.glade:423 ui/add.glade:424
#: ui/add.glade:690 ui/add.glade:691
msgid "Rule number to insert"
msgstr "집어넣을 규칙 번호"

#: ui/add.glade:407
msgid "Preconfigured"
msgstr "편리하게"

#: ui/add.glade:673
msgid "Simple"
msgstr "간단하게"

#: ui/add.glade:786
msgid "To:"
msgstr "목적:"

#: ui/add.glade:800
msgid "From:"
msgstr "출발:"

#: ui/add.glade:849 ui/add.glade:850 ui/add.glade:868 ui/add.glade:869
msgid "Use PortA:PortB for a port range."
msgstr "PortA:PortB 하면 포트 범위."

#: ui/add.glade:888 ui/add.glade:889
msgid "Clean values in boxes"
msgstr "상자의 값들 비우기"

#: ui/add.glade:1066
msgid "Advanced"
msgstr "자세하게"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:17
msgid "ALLOW IN"
msgstr "입력 허용"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:24
msgid "DENY IN"
msgstr "입력 차단"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:35
msgid "REJECT IN"
msgstr "입력 거부"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:46
msgid "LIMIT IN"
msgstr "입력 제한"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:57
msgid "ALLOW OUT"
msgstr "출력 허용"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:68
msgid "DENY OUT"
msgstr "출력 차단"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:81
msgid "REJECT OUT"
msgstr "출력 거부"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:94
msgid "LIMIT OUT"
msgstr "출력 제한"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:107
msgid "ALLOW"
msgstr "허용"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:118
msgid "DENY"
msgstr "차단"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:131
msgid "REJECT"
msgstr "거부"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:144
msgid "LIMIT"
msgstr "제한"

#: ui/extra_translations_no_distribute.glade:160
msgid "Anywhere"
msgstr "모든 곳"

#: ui/log.glade:7
msgid "Firewall: Log"
msgstr "방화벽: 로그"

#: ui/log.glade:25
msgid "Show as server script"
msgstr "서버 스크립트로 보기"

#: ui/log.glade:30
msgid "Show in a simpler format that can be used for scripting"
msgstr "스크립트에서 사용할 수도 있는 단순한 형식으로 보여주기"

#: ui/log.glade:49
msgid "Remove all Gufw logs"
msgstr "Gufw 로그를 모두 지우기"

#: ui/main.glade:87
msgid "_File"
msgstr "파일(_F)"

#: ui/main.glade:95
msgid "_Log..."
msgstr "로그(_L)..."

#: ui/main.glade:132
msgid "_Edit"
msgstr "편집(_E)"

#: ui/main.glade:140
msgid "_Add Rule..."
msgstr "규칙 추가(_A)..."

#: ui/main.glade:153
msgid "Re_move Rule"
msgstr "규칙 제거(_M)"

#: ui/main.glade:174
msgid "Re_load Rules"
msgstr ""

#: ui/main.glade:188
msgid "Re_set Firewall..."
msgstr "방화벽 초기화(_S)..."

#: ui/main.glade:228
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

#: ui/main.glade:236
msgid "Documentation..."
msgstr "문서..."

#: ui/main.glade:256
msgid "Get Help Online..."
msgstr "온라인에서 도움받기..."

#: ui/main.glade:268
msgid "Report a Problem..."
msgstr "문제점 보고..."

#: ui/main.glade:280
msgid "Translate this Application..."
msgstr "이 응용 프로그램 번역..."

#: ui/main.glade:401
msgid "Add a rule..."
msgstr "규칙 추가..."

#: ui/main.glade:403
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: ui/main.glade:419
msgid "Remove the selected rule(s)"
msgstr "선택한 규칙 제거"

#: ui/main.glade:421
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ui/main.glade:458
msgid "Unlock the firewall"
msgstr "방화벽 잠금 풀기"

#: ui/main.glade:472
msgid "Unlock"
msgstr ""

#: ui/main.glade:504
msgid "<b>Rules</b>"
msgstr "<b>규칙</b>"

#: ui/main.glade:559
msgid "<b>Listening Report</b>"
msgstr "<b>열린 포트 보고</b>"

#: ui/main.glade:601
msgid "Outgoing:"
msgstr "출력:"

#: ui/main.glade:615
msgid "Incoming:"
msgstr "입력:"

#: ui/main.glade:667
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ui/main.glade:699
msgid "<b>Firewall</b>"
msgstr "<b>방화벽</b>"

#: ui/preferences.glade:8
msgid "Firewall: Preferences"
msgstr "방화벽: 기본 설정"

#: ui/preferences.glade:74
msgid "Logging:"
msgstr "로그 기록:"

#: ui/preferences.glade:132
msgid "<b>ufw Options</b>"
msgstr "<b>ufw 옵션</b>"

#: ui/preferences.glade:163
msgid "Logging"
msgstr "로그 기록"

#: ui/preferences.glade:181
msgid "Listening Report"
msgstr "열린 포트 보고"

#: ui/preferences.glade:186
msgid ""
"Ports in the listening state for TCP and open state for UDP.\n"
"If enabled, will result in higher CPU usage."
msgstr ""
"TCP 듣기 상태 또는 UDP 열림 상태의 포트들.\n"
"이 기능을 켜면 CPU 사용률이 더 높아지게 됩니다."

#: ui/preferences.glade:202
msgid "Show notifications"
msgstr "알림 보기"

#: ui/preferences.glade:207
msgid "Show notifications for new connections in Listening Report"
msgstr "열린 포트 보고의 새 연결에 대한 알림을 보여줍니다"

#: ui/preferences.glade:246
msgid "<b>Gufw Options</b>"
msgstr "<b>Gufw 옵션</b>"
